通常連登邊啲台你係唔會入？

一直都skip咗時事台同政事台

啱啱入政事台 留意到頭幾個post都係0回覆

成人台

波台叫春台

好多
娛樂 潮流 影視 叫春台

創意台

5p台

戒丁 ？

講故台

黑洞台

政事台頭一頁都冇人覆post
基本上冇嘢睇喎

淨係會loop時事 動漫同創意台

創意 動漫 遊戲

波台
MK台

感情台